（WhatsApp group ）有興趣就埋嚟睇睇

一個專屬於大家既Whatsapp谷
係咪覺得返工
返學無聊日日起身之後都好似無乜目標咁
就係因為你地未加入我地呢個吹水谷
如果想傾計、吹水、hea時間、識下人，我地就好適合啦。
不限年齡性別，只要有心吹水，一切都歡迎
歡迎join us
唔怕Dead Air，只怕你唔上水

每月最少一次飯聚 唔強逼出聚 但強逼性吹水
唔好潛～～

快加已ADD

香港呢家水深火熱, 仲可以開埋呢D 呃蝦條既垃圾GROUP POST, 你都好野